我想死

人生其實冇意義

唔好

請三思

因咩事呀

千祈唔好啊兄弟不如睇下約出嚟傾傾好唔好

介唔介意傾下啊

唔好咁 求下你

我地仲要約埋係煲底見

真絲陪你傾下計

失戀姐
冇事既
巴打
你仲有我

可以同我地傾下

放心 我會大大力錫你春袋架

出面人人打緊仗，你就喺度搵嘢嚟搞，咪轉移視線丫唔該，又要花時間理你，太子出面啲手足點呀？仆街

咁樣係咪好方法

唔好啊

喇喇喇
約咗你機場見㗎喎香港人
齊上齊落喎

no
約左煲底見 唔好放飛機

喂我訓唔著 你陪我訓吓計好無呀手足？

Please no!!!
Why u want to die???

I can treat u free bubble milk tea

你特登入黎鬧人係咩意思？
兄弟之間有無分邊個重要啲？
出面有人有危險要救，係咪有兄弟尋死就唔洗救？

呢期大家情緒都好壓抑，
唔好覺得花時間幫邊個，最後可能係幫返自己，幫返整體
如果你要搵人傾，個個都走黎鬧你，你無論本意係點都唔好受啦？

唔好
說好的煲底相見！你唔係唔黎啊
行左咁耐 手足唔係講左就算 你唔係到仲點成事

有嘢就同大家傾下
唔好留低我哋

唔可以！
有乜事搵人傾下啦